其實會唔會有人忍唔住每日清洗150蝗？

日日見細路講普通話 支那大媽就好想清洗佢地